>Как можно объявить переменную в Javascript?
>В чем разница между функцией prompt и функцией confirm?
>Что такое неявное преобразование типов? Приведите один пример.




>1 Обявить можно с помощю ключевых слов "let" и "const".
>2 Функция "prompt"- ожидает ввода даных пользоватилем.
          "confirm" - ожидает подтверждения или отмену пользоватилем,
           выводит в модальном окне вопрос и две кнопки, пользователь может
           может совершить только два действия: "ok" или "cansel".
>3 Неявное преобразование типов происходит автоматически
>let a = 3;
>let b = "4";
>console.log( a / b);  в етом примере строка преобразуется автоматически к числу 
>console.log( a + b);  в етом примере число преобразуется автоматически к строке             